dark souls3 唔係要同安里結婚咩？

想問乜唔係要同安里結婚咩？
做咩又要殺左佢先可以做游魂之王

係冥婚

七孔流血還七孔流血，死還死，兩樣嘢嚟嘅，唔好撈埋一齊講呀吓！

你咪插左碌野入去同佢扑野囉
仲想點呀

之後有冇得復活返安里？

有冇諗過不死人係唔會死

姐係安里冇死到？

你應該未爆機?

好的

樓主咁就俾人劇透左

佢自己走上黎問

全個世界既人都係不死人
差在發瘋未

其實佢企得好邊
冇人講我真係留意唔到